{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092521",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 글로리즈펜션"
    },
    "text": "国内を代表する観光都市扶安の恍惚とした観光名所と扶安第1のモダンペンショングローリーズの特別さをご体験ください。 18時以降の入室はペンションまで予めご連絡ください。 客室内での喫煙またはゴミの放置などで、一部の客室に保証金制度を運営しています。 ビーチとプールが近く、バーベキュー設備も充実していて家族旅行に適した宿です。 シャワー/スパ施設、メゾネットタイプ、そして夕方に利用可能なバーベキュー場などの設備でお部屋の清潔状態も優れています。 ゆったりとしたタオルと無料で提供されるチューブは良い点の 1 つです。 全体的に清潔で施設が良く、楽しく遊べる満足のいく宿泊施設です。 冬季は室内バーベキュー場、または電気グリルでお選びいただけます。 カフェ·営業場所:1階のカフェに駐車可能な駐車スペースが完備されています。 送迎可能海水浴場近く·高沙浦海水浴場·ペンションから距離:徒歩1分以内に位置。",
    "QA": [
        {
            "question": "扶安はどのような観光都市ですか？",
            "answer": "扶安は恍惚とした観光名所がある国内を代表する都市です。"
        },
        {
            "question": "モダンペンショングローリーズとは何ですか？",
            "answer": "モダンペンショングローリーズは扶安第1の特別な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時までですか？",
            "answer": "18時以降の入室は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "保証金制度について教えてください。",
            "answer": "一部の客室では、喫煙やゴミの放置などの場合に保証金制度を運営しています。"
        },
        {
            "question": "モダンペンショングローリーズは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、ビーチやプールの近くにあり、バーベキュー設備も充実しているため、家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がお部屋にありますか？",
            "answer": "お部屋にはシャワー/スパ施設やメゾネットタイプ、夕方に利用可能なバーベキュー場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "タオルやチューブは提供されますか？",
            "answer": "はい、ゆったりとしたタオルと無料で提供されるチューブがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "はい、全体的に清潔で施設も良く、楽しく遊べる満足のいく宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "冬季にはバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、冬季は室内バーベキュー場または電気グリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、1階のカフェには駐車可能なスペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場はどこですか？",
            "answer": "最寄りの海水浴場は高沙浦海水浴場で、ペンションから徒歩1分以内の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 441
    }
}